英國會議員希爾曼：一國兩制繼續被徹底毀壞，是時候考慮全球杯葛中國、中國產品和服務！

咪反口比華為5G入國

呃鬼咩 連最簡單既制裁都唔敢 講佐當做佐

屌 仲以為話係時候收返香港

口裏説不…

做先算啦

同中國一樣 ，口號式政策

日落廢國，藍匪韜文